龍翔道，黃大仙開始龜速

E22A 爆晒上唔到，大家可以諗o下點入去。攝於天馬苑天橋。
加油！

龍長道咩事咁塞車?

多車入獅隧呢個位就會塞
過左就會順番

即係唔關機場事

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

近獅隨有RB

龍翔道往荃灣，工程車收工離去，暢通